[PS4]新高達VS 7月出

有名人川口圖細咗少少唔好介意

唔好到時同我延期

3月beta 7月先出

玩完古惑狼到呢隻

其實好事
唔係好似上次嗰隻force求其出

希望有巴力

有無講有咩機？ 玩beta個時勁少機

100部

會有白卡,閃電,00座天使一號機

其實都係copy mbon模組 fb覺醒系統
某程度上都係hea出
只係街機賺唔夠 要呃埋ps4 dlc錢既作品

利伸 都會買

依家有得訂未?

普通版

特典版包35首歌

係咪得兩個版本